夢境中的9月30日

在夜裡，漆黑一片，
街燈交通燈廣告燈，通通早被破壞了。

食肆店舖都關了，黨鐵巴士的士都停了，
街上沒有人沒有車沒有光，彷如死城一般。

只聽到歌聲口號響徹雲霄:
光復香港
時代革命

在這天，沒有一個手足被捕，
第二天，全民見證國殤日。